[
    {
        "id": 948,
        "question": "Yarı yaş, yarı kuru nemli toprak",
        "letter": "A",
        "answer": "alatav"
    },
    {
        "id": 746,
        "question": "Çeşitli sebeplerle zihin gücünü yitirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bunama, Bunamak"
    },
    {
        "id": 1362,
        "question": "Aynı eğilimde olan, aynı görüşü paylaşan kimselerin oluşturduğu hareket",
        "letter": "C",
        "answer": "Cereyan, cereyan etme, cereyan etmek"
    },
    {
        "id": 1269,
        "question": "\"Dünyanın en kalabalık ülkesi\" unvanına sahip olan ülke",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çin, Çin Halk Cumhuriyeti"
    },
    {
        "id": 1400,
        "question": "Üzerinde deney yapılan (canlı veya şey)",
        "letter": "D",
        "answer": "Denek"
    },
    {
        "id": 561,
        "question": "Resim için çizimlerle yapılan ön çalışma, taslak",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskiz"
    },
    {
        "id": 1913,
        "question": "BÜYÜK ESERLERİN AYRI AYRI BÖLÜMLER HÂLİNDE YAYIMLANAN PARÇALARINDAN HER BİRİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Fasikül"
    },
    {
        "id": 580,
        "question": "Çökmüş, kaymış toprak, yıkıntı",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçük"
    },
    {
        "id": 1439,
        "question": "Bir durum veya davranışın kesinlikle kabul edilmediğini anlatan bir söz",
        "letter": "H",
        "answer": "Haşa"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 1255,
        "question": "Başparmak piyanosu da denen müzik aleti",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalimba"
    },
    {
        "id": 1203,
        "question": "Gözlük kullanmayanların görmek için kullandığı şeffaf nesne",
        "letter": "L",
        "answer": "Lens"
    },
    {
        "id": 1945,
        "question": "HALAYBAŞI AKSESUARI",
        "letter": "M",
        "answer": "Mendil"
    },
    {
        "id": 334,
        "question": "Korkak, alçak, mert olmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "namert"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 1169,
        "question": "Perdeayaklılardan evcil ve yabanisi de bulunan su kuşu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ördek"
    },
    {
        "id": 668,
        "question": "Bir ilacın telkine dayalı bir etki ortaya çıkarma hali",
        "letter": "P",
        "answer": "Plasebo, Plasebo etkisi"
    },
    {
        "id": 1234,
        "question": "Marie Curie tarafından bulunan radyoaktif element",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyum"
    },
    {
        "id": 1235,
        "question": "Karaciğer tarafından üretilen sindirim sıvısı",
        "letter": "S",
        "answer": "Safra, safra sıvısı"
    },
    {
        "id": 1461,
        "question": "Mecazen \"Kovmak, kapı dışarı etmek\"",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şutlama, Şutlamak"
    },
    {
        "id": 1819,
        "question": "Askerlik görevini bitirenleri ordudan bırakma",
        "letter": "T",
        "answer": "Terhis, terhis olma, terhis olmak, terhis etme, terhis etmek"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 732,
        "question": "Diğer adı petrol jelatini olan nemlendirici bakım ürünü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazelin, Vaseline"
    },
    {
        "id": 510,
        "question": "Sesin bir yere çarpıp geri dönmesiyle duyulan ikinci ses",
        "letter": "Y",
        "answer": "yankı"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]